三罷塞爆地鐵

一直都不贊成擋車門阻地鐵，但有鑑於地鐵幾個月以來的作為，想想助人罷兩日工亦無不可。

只要人夠多一齊遊車河，到總站有需要的話就行過對面車，全日塞爆佢，橫掂遊行集會又唔畀。

一列列車可提供340 個座位及以每平方米站立六人的乘客密度計算時提供2,160 個企位，即每列列車的總可載客量為約2,500 人。

有幾萬唔落車遊河乘客加埋普通乘客就足夠可以塞爆佢。